是日晚餐 雞 全部都係雞

呢家d湯 濃到好似一開鋪煮好 放係保溫爐成晚咁
雞翼就正常 好好食
個雞飯
屌你老母 d雞少到

好有hut呀 屌你
好有heart掠我水

啲飯加左螢光汁

有冇變螢光

phd緊係叫肉意🤔

睇多睇似pizza hut 🤔